2400 心動苦主區

喊定先

3個帳號各1中0

直接買中手淫

50中2 dllm

5中2，唔知好唔好彩

我target 15蚊放會唔會太大貪

呢隻小心...

富途仲未出result

五中一

一樣

十中0

20中1
抽得少反而有機會中2，想暗盤買多20手

Good Afternoon SIR!

有本事1手都唔好買
千奇唔好買，如果忍唔住買左有賺都要捐晒出去

1中1 今日手遊股都升

升

想一手賺一千就夠，唔貪心

21手，均價11.98,想加多40手

牛牛13.24走左

點解可以放到咁高

因為富途暗盤不嬲都高過其他
有20%唔貪心

果然要靜靜地贏
依隻無人討論 去晒9966

呢隻冇抽到

兩面都好賺,大家WIN WIN啦

fat fat

可惜9966唔中

12蚊買左8手 希望有賺

入唔入好

好撚垃圾買隔離9966好過

皮已收

兩隻都收皮

唔捨得放... 賺緊100蚊

第一次抽新服就揀隻蟹

喊死我

暗盤無走係我垃圾

重貨?

慢慢上

廢撚到

上返12

好彩尋日暗盤$13.50走咗 賺返兩餐

strong hold到13

頂你

12.5 走左賺得一餐飯錢

覺得仲有潛力上

快上快落

反悔無全倉

早咗少少走 知足常樂
希望可以回返少少令我再次心動

賺千幾走左，但呢隻應該有排升

平台利潤未算強
靠遊戲賺錢都係睇撞唔撞中隻紅得起

13.22 追咗貨揮手

呢兩日12.4食咗兩次

放左未？

現價買好似幾低下

走左，升唔起
日日咁高賣低買都唔係路

突然彈左一下

今日爆升

冇啦啦爆升

痴線根本無路捉
正常人都13蚊左右都走左
今日無啦啦爆上15
仲要隔黎隻中手淫跌緊

隻野傻架，又震返落黎

痴左線

高盛收左幾日貨，上星期五我14.5走晒

賺夠啦係時候比其他人賺下

有冇人仲做緊股東
我仲有兩手

好多17放左 得番3000股

大戶

19有貨等睇業績靚數

應該份業績真係唔錯

幾時業績

個主席趕住係靜默期之前仆住入貨應該幾靚仔下

屌點解我係入中手游唔係入呢隻

呢隻真係睇漏眼 估唔到咁勁

痴線, 跌500都照升

其實係咪永遠唔會跌
不如訓身

升左成倍 on9